正常幾歲先確認係未靚仔靚女?

睇返明星細個算樣衰,青春期後先開始靚

試過識個朋友 14歲左右仲係死肥仔
去到16歲變咗男神

16-18歲

28歲 我就係例子

一日毒撚一世毒撚

轉個髮型style就唔同晒
平時你見白白淨淨眼大大鼻高高都係潛力股

year 1

30

未你老母，咪都唔撚識用？

反正你唔係就唔係，唔洗呃自己大個會係